外國人點睇我地活動情況—台灣媒體視角

睇下外國人點睇我地，我地應該做Ｄ咩實質行動，獨立思考升呢。

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"